★公屋呎價再破萬元！屯門良景邨呎價逾1.3萬 上車客："供平過租"

屯門公屋呎價重上萬元關口。祥益胡志偉稱，良景邨良偉樓高層6室，實用面積150方呎，上周於已補價自由市場開價235萬港元放盤。上車客在供平過租下，決定入市，平安夜當日睇樓，今日聖誕節簽約，獲減35萬元，以200萬元買樓過節，呎價13,333元。

值得一提，雖然是次屯門公屋呎價再破萬元，但與去年同屋邨同類單位最高呎價逾1.43萬元相比，呎價低近7%。

ttps://

公屋又贏

面積150方呎

公屋兩千蚊租

供點平過租

原來良景有咁細？

袋返d錢算..我間公屋已經買咗/我住緊公屋，查實分別唔大咯..再者，以前d公屋20幾30萬可能已經買到（雖然依家百物騰貴，冇乜可能呢個價買返），但對比出面d私樓升幾多%嘅情況下，公屋已經講緊幾多百%，真係要諗過

佢應該唔係房署租比佢，係業主租比佢，咁真係要幾千蚊 4000－5000都走唔甩

千古奇聞

1人

呢間賣咗未？

賣左移民就爽

公屋都2m
香港d 樓點跌

以前十萬已經買到

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

聽講過10零萬有交易，而且個積分分鐘都可能大過佢150尺少少，但算喇，預佢鬆d, 20至30個，那怕係咁，對比返呢家要2球都..

真係on撚9。。。
良景周圍都係廢老白卡佬

樓齡、公屋、仲要條邨一堆廢老，如果出市區返工仲爽，乜咁睇唔開

仲有新移民

以前十幾萬就買到四百幾呎
而家拎200萬黎買個150呎單位真係好on9

上車客數學好高分

我記得良景邨以前好多人跳樓

唔係on唔on9, 而係出售公屋政策根本就亂咁黎, 亂咁訂價賤賣完第一批丫型公屋就搞到成個計劃臭晒無以為繼, 你好彩住中出售個批丫型公屋就好似無厘頭中左六合彩咁, 你唔好彩住井型公屋和諧式公屋就只能永遠淪為樓奴, 董建華呢種政策根本係擾亂晒財富秩序, 遺禍三代人, 而家呢種現象正係董政遺禍

所以依家政府都重推租者置其屋計劃,
如果住喺非租置屋邨嘅,都可以買到租置屋邨回收返嚟嘅單位。(有啲租客一路只係租而冇購買單位)
應該喺2021年開始有得申請

一人單位